報應到！！蝗嘉尔開演唱會係舞台仆落嚟

Got7係墨爾本開演唱會
個護旗手想行落台同fans互動點知差錯腳仆落嚟

唔知點解甘都有得賴 奶共蝗嘉尔？不了香港人唔會睇

都有明眼人話佢自己唔睇路

報應嚟得真係快 連自己都搞唔掂又點護旗呀

支持CHINAMAN！

屌你老母擺明呃燕梳

特登做戲姐 要上位嘛

痴撚線，咁都有得賴港獨

想睇嘎嘎坐坐輪椅跳舞

没关係，ta是chinaman护旗手，党会照顾ta的。

佢班腦殘粉話比激光筆照到先跌親喎。睇段片就好明顯係佢自己差錯腳，唔知點解關港獨事

一個仆街會仆街好正常

got 7 got 7
自己拎嚟柒

抵啦傻鳩

點解跌唔死
有才華既就